手提電腦一問

已訂一部 2K 240hz mon RTX 3080(100w) 15吋Laptop
咁呢部就$25399
要月底先有貨

咁間鋪就到左部 Full HD 360 hz 同上面一樣嘅機
就$26399
佢就問我轉唔轉

諗諗下15吋mon玩2K game係咪同1080p一樣
用2K既效能去玩1080p嘅質素？
等唔等月底好

我會玩3A,LOL,模擬飛行

Hi

換部行130W